光復行動要適可而止。

第一）十八區光復遊行其實只會令五大訴求變得模糊。。。。。。

第二）即使真係俾你完成十八區巡迴演出，都唔會爭取到太多民意認同；反對的藍絲依然反對，支持的黃絲依然一樣會支持，頂多係一啲中間派市民，對民意戰沒有太大幫助，反而給很多支持者有“離題”的感覺。

第三）十八區遊行對港共政權的影響和壓力十分有限。

第四）消耗自身支持者的民氣。

建議集中五大訴求，可以就每一項訴求舉辦一次遊行。

甚至將“反對更換智能燈柱”和“永不實施社會信用評分制度”加入訴求。

希望將運動推動下去，因為只要運動一完，港共政權的大搜捕、打壓、監控……只會更加嚴重。沒有一個專制政權會希望大型社會運動再次發生，所以大家可想而知若然今次運動完結或者失敗後，港府的打壓程度可以有幾高。。。

最後，希望大家燃燒著心中的一團火，集中五大訴求，對港共政權不停施壓。